笑撚死 今晚北京有抵港飛機delay 全機人要隔離14日

笑撚死
晚晚都有成堆支那抵港飛機準時到達種菌

咪又係打個電話去 邊會真隔離

機師會唔會推多少少引擎？

機師表示，齊齊隔離啦！仆街

機師唔洗隔離

計過左入境果一刻？
咁準時到都炆水喎

The Terminal 中國版

買business 早啲落機

x2

其實係咪所有大陸人今晚之後都入唔到境？
等睇聽日入境數據

HX

係檢疫唔係隔離，唔好畀777呃

記者會守住架喇，不過而家港共都無乜操守可言。

佢係要出街, 唔通有人拉佢? 我就唔信喇, 香港政府.....

今日蘋果報得68條友果班

睇下會去邊隔離

第一次搭國內航班？
國內航班delay 是常識吧
抵撚死

全機人連埋空姐落機推，起跑之後再跳番上去

哈哈哈 好好笑
打出來果時唔覺自己on9?

入到但要隔離14日

聽日蝗會喺啲蝗論壇出攻略：帶你遊香港，檢疫，就是這麼簡單!

肯定

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

我聽到話簽注得7日唔俾入境
但實際係點就唔知啦

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於輸
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

真係拉都拉唔到啦
日日過萬人入嚟
要安排幾十萬人手先監視到

如果冇14日簽注直頭唔入得境喎

可能因為領導先走所以delay咗

有乜好笑 又唔係強制性

在家/酒店隔離咋

留名等睇根本管唔住d人

其實都無人理......

應該會特事特辦 唔使隔離

咪係講到真係隔離咁我係支那狗都未驚過

隔條毛咩

躝番屋企啦

打去問你係咪屋企
唔係就叫你快d返去果d啦

其實大陸黎轉機既又要唔要隔離？
定轉機不限

笑撚死
所謂隔離係每日聽1次電話咁大撚把

已經有最後衝關留港攻略

檢疫咋, 隔乜野離

係打電話檢疫
唔係隔離呀
拉

洗唔洗帶隻濕鳩玩具錶?

有個問題
隔離14日 佢地唔係只可以留7日咩?

係計入境時間，就算唔delay都應該走唔切

奸有奸輸

首先唔好講到個隔離14日真係隔離14日

都無人理架啦
你唔係真係當政府會做野下話
坐左廿幾碌？

抵撚死

返屋企or酒店隔離，周圍走都仲得

天有眼

得200隻點夠分

新鮮直送

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

包食包住包身體檢查
正呀！

買HX真係on9

檢疫過程流出

檢疫員: 喂，請問你係咪無出街呀？
肺炎患者: 無
檢疫員: 多謝合作，好啦拜拜

都冇用啦

掉頭丫你媽b！

你信會隔離真係傻閪

呢個時候仲坐呢間

當喪屍四出播毒到一定數目醫療系統崩潰到時又睇下一直難以做到嘅三罷會否水到渠成？咁中意返工當真係要搵命搏果陣又係咪咁勇？等食花生🥜🥜

小鳳姐出場

就算隻機準時land埋到閘最快都23:50

算把啦，隔離？？用把口講囉

檢疫咋喎 邊到寫隔離

返得大陸唔慌好人

而家大陸人冇得用e道要排counter，以入境班人辦事效率就算唔delay都未必趕得切，所以深圳灣而家仲排緊長龍既人都應該入唔到境，但唔排除港共政府會放水比佢哋入埋黎

自律

721831

咁又點 又唔係送去隔離營

仲要而家請唔到人打電話

無地方住個d咪要去格離營

產地直送

正

笑撚死， 快撚啲落嚟一齊攬炒啦

你記得自己隔離啦ok？

咁香港政府準備好地方比人未？林鄭話d人唔會嚟wor....睇吓點...
又話確保前線有足夠裝備，今日d護士先至排隊買口罩比自己....佢有邊様嘢做得倒？得把口開空頭支票⋯⋯

會上門CHECK

呢d政策笑死人
點會搵人突擊
我相信1%都做唔到

即刻改飛澳門

cabin crew唔洗隔離
係我就慢慢嚟啦

係鬼隔離
Random打電話問你係邊

樓主真係咁認真看待個強制電話檢疫

邊個知啊？

你估唔強制檢疫會有事嗎？

講電話鬼知去左邊咩，得政府班友咁弱智

義工黎咋，會唔會冒生命危險上門呀？

popo會同你上門？

佢地全部自己屋企隔離，有冇隔離邊個知?
大家又中政府計

唔撚信佢乜柒檢疫隔離會有用囉

等睇架機冇曬人

63名乘客

遲50分鐘
笑死

Bookmark定，到時睇live 睇吓到時會開到幾快呢？

68人成為第一批「自律」隔離者

push

呢個好笑

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些

喂，我哋政府打嚟，你係咪自我隔離緊？
係呀！

做得好，繼續keep住14日。
知道。

byebye。
byebye。

啲玩具錶林奠買嚟比我地手足戴架
唔係咁天真真係信拎嚟比要隔離啲人戴呀

有冇諗過如果成半機人有病而家免費送佢哋喺香港治療變相益左佢哋

入咗境嗰d去申請延期

今日衝關盛況

===================
黃酒樓就頂唔住

簽註少過14日冇得入境

其實轉機過境係咪唔隔離

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

nice

佢點會覺 成世人做好好少少工，fg 非專科但3萬都無嘅廢物

會欄住架嘛

唔係話要上腳蹽咩

抵死

睇死林鄭政府又特事特辦

淨係打電話
唔撚聽最多搵阿頭call popo
上條撚咩啲狗咁驚死

咪笑得咁早，到時又話特事特辦豁免隔離都得呀。

er... 鄧sir，我哋上咗去睇㗎喇，個撚人仲係喺佢老母個閪度，無出過嚟

自膠 原來呢啲唔駛
屌你老母垃鳩圾

申報成機都係可豁免人士
電話都唔洗打！

機頭飛慢少少 都係delay半個鐘啫

唔覺有用

咪撚燈一陣唔計佢咪仆街

開心得咁早，家居隔離咋，香港人唔暴動就等死啦，繼續返工直至訓低

隻眼開隻眼閉，實唔駛佢隔離

可能架機係turn around flight呢

家居檢疫 你覺得班同胞會自律？12點前定後到咪一鳩樣

Sir! 上門拍門無人開門啊,打電話好多雜聲,佢話沖緊涼啊
ok,無問題

用正常人思維諗支那人

洗撚隔離咩 港共混吉

隔咩離 屌 政府用黎氹d低能仔 你咁都信 我開始懷疑你係低能仔

坐business 嗰班唔通唔係支那人？

HX擺中場喎
早D落機咪又要搭架列車返去T1

檢疫咋 邊度會隔離

機師同空姐空少唔使，佢地食花生

鬼唔知全機大部份支那客咩
上面話坐 business 可以落先
我講笑問下呢個 case 係唔係 sure 會咁
你條真心膠即刻叻唔切衝出嚟 7
收啦 ok?

skr🤙🏻

擺outerbay 無仇報齊齊隔離14日

依個時勢仲飛到，一定係權貴

靠自律真係死撚硬

笑死 成班人一齊隔離

結果如何

會唔會柒嗰個係你咋
我都係笑成機支那人business嗰班都會爭同後面嗰啲死過咋喎

未land
ETA0124

重有45分鐘先降落 想睇成機人出嚟個樣

講到好似佢哋會自律隔離咁

已經過左12點
rip

搬完龍門未呀 p 牌仔?
－時又話分隔開
一時又話 business 都爭
停課真係多小學雞上網

首先Business同Econ 係會分隔開係常識
D crew 會有簾等business 客落哂先放econ
其次business 係前面都係可以爭住衝落機
無衝突

甩咗P唔代表你唔柒
只係一個早開account嘅柒頭

每日聽多個電話檢查je
好少事照出街

拉? 訓左焦聽電話
上門查佢？唔訓左無開門 吹呀

係致命病毒

咁uo647 如果有支那狗點計

但所謂既隔離係廢既...屋企人仲可以周街走, 痾屎落條渠度唔會傳染?

放走晒

個14日隔離假架喎 ...有乜所謂 ...

填紙仔留聯絡，然後打電話。
我想了想，那不就是「抄牌」嗎？

😂啱呀 完美演繹

雜種同淋病講聲馬上放行

我四海為家
最近住天橋底

全員達陣失敗

自我隔離咪又係打個濕鳩電話就叫隔離咗

最緊要人有事

自行回家=隔離

室內固網飛線去手提你都唔知啦

照法律應該係拒絕入境，因為自由行簽證只有7日

如入境人士之簽注不足14天，將被當局拒絕入境

唔通12點前來到香港既人唔會中肺炎

隔離又點 可以照落街嫁

油貴不了

冇隔離啦 港共政府得個講字 其實繼續放毒入嚟殺香港人呀

不意外